外交部：中方考慮不承認BNO作為有效旅行證件

外交部：中方考慮不承認BNO作為有效旅行證件
2020-07-23 HKT 16:33
分享工具 facebook twitter
外交部表示，中方將考慮不承認BNO作為有效旅行證件。（港台圖片）
外交部表示，中方將考慮不承認BNO作為有效旅行證件。（港台圖片）
英國允許有資格申請英國國民海外護照BNO的港人，明年一月起，申請居留及入籍安排。

在北京，外交部發言人汪文斌回應說，英方不顧中方的嚴正交涉，執意在英國國民海外護照問題上搞政治操弄，干涉香港事務及中國內政，中方對此堅決反對。

他又說，由於英方違背承諾在先，中方將考慮不承認英國國民海外護照作為有效旅行證件，並保留採取進一步措施的權利。

洗佢承認咩？

最大麻煩, 我剩係諗到, 唔比用BNO係香港出境

咩意思? 我離開香港去櫃檯一定要用特區?

譚伯點算

唔係不嬲都唔承認BNO?

出入境用身份證

出境使撚護照咩

可能再限制 SAR passport 出境 ，好似大陸咁要申請visa 出國
變相無得走

法庭要求交出旅遊證件係咪唔包BNO？

過X光機前入閘咪要....
見你BNO 即拉 即告國安法
用特區就無事啦

我都諗到呢樣野

咁法庭以後唔使收bno

改例出入境要用passport,或者要航空公司篤灰.

本身BNO又簽唔到Visa去唔到大陸 要用回鄉證
你唔承認又如何 你根本都冇認過

英國佬承認咪得囉

出入境不嬲都係身份證
就算去大陸都係用回鄉證 不嬲唔用得護照架啦

係既聽日即刻續返bno，夠薑佢就拉我

英國佬直接將BNO 轉BN

下…………呢的叫反制措施

隨時可以改

係既話希望你1月前收到本BNO
你前面有40萬本等緊

驚佢玩健康碼好過啦

咁直接將bno變bc囉

非法禁錮他國公民 是咪可以合理熱戰

300萬人入集中營
勁過新彊

不如調返轉問佢，承認的話本BNO 係中國境內有咩用途

Bno由始至終在中港澳都不被承認
揸bno從來都入唔到中國境

葡萄到傻撚左

而家個policy 洗撚有BNO.
有 BNO status 申請已經得，到時咪land 左先搞返本physical BNO.
再唔係去第二度先再轉飛UK, 反正係單程

佢唯一可以做係限制所有香港人出境。但後果...
咪即管睇下小學雞總加速司弱智到咩程度。

佢真係當全世界可以好似新疆咁俾佢強姦強姦再強姦都唔反抗咩

可以會叫cathay 果d 唔比用bno 買機票

唔比人出境？ 就唔好自稱國際金融中心
叫國際金融集中營

BNO係中港境從來係nothing

哦

睇下有幾多間airline跟

但上機前要對機票同passport, 唔知支那夠唔夠膽玩到BNO唔準上機呢

自我催眠：BNO是廢紙 BNO不值一提

笑撚左人地話上面on9.
我本身都唔信, 而家信啦

用特衰護照囉

如果咁真係唔移民都唔得

係就好玩啦

中方一向唔承認BNO架啦，你試下用bno去羅湖過關睇下畀唔畀？
香港機場出境都係 check 身份證架咋

其實不承認BNO作為有效旅行證件真係廢

他又說，由於英方違背承諾在先，中方將考慮不承認英國國民海外護照作為有效旅行證件，並保留採取進一步措施的權利。

揸住特區護照都可以去英國，英國話BNO過期或者遺失都唔需要申請都可以過英國，所以攞住特區護照都可以出境照入英國，當然有兩本最好⋯⋯

會唔會用BNO唔比你出boarding pass

咁當然......... 迫人用特區

咁到時又迫你簽無BNO先比你續BNO

港共真係無野做唔出

真係好好笑

直接趕晒所有BC同埋佢地屋企人離開香港好過

佢咪唔好認...我出到國就ok...

英國唔係講左你唔見左本BNO都去到英國咩？只要之前申請過就得

人地英國入口都話唔洗手持bno

都係航空公司對，驚你畀外國原機遣返遮，同中方承唔承認BNO冇關
不如話唔畀出境好過，綁架 British National
如果係咁，英美一定係借機升級

特衰可以收皮

持bno 友不準出國

外交部：

人地叫BC... British citizen
唔係BN

咁咪搭英航囉

即係走得快 好世界啦！ 大家仲等？！

畀蕭生講中

法官：你要交出旅遊證件
我：拿法官,呢本bno係我唯一旅遊證件
法官：咪話左唔承認bno係旅遊證件,你玩9我？唔收！
我：哦

這招厲害👍🏼👍🏼

續BNO完全唔係港共可以過問既野

連支那人都覺得你on9

有啲心水清咁就根本就係廢話 即刻比人downvote

繼續愚民啦漂亮丫

到時真係同藍屍港豬一齊攬炒

咁先好
弱智既國民

早幾日都唔敢講回歸
今日敢拿?

佢似真心 唔係曲

有閪用咩bno係一種身份 無本野係身都無問題 最多用特衰出境 去到英國再搞番

我地整定隻船去台灣

漂亮

羅湖唔知

但高登老人院有人用過BNO坐高鐵比五百蚊做廣東商務簽五日入
佢自爆左個人資料
我唔轉貼啦

不過經過哩一年
大把人都唔想去深圳

Pin la

會，但而家個政策根本唔駛續BNO

Oh shit
我好驚呀，嚇到我成條褲都係shit

你唔跟你未冇得land香港囉
仆街政府有咩做唔出

到時英國唔承認支那護照，睇你班蝗蟲漂亮不漂亮

成班井底之蛙

唔洗bno都過到去
落地簽

被告變原告

on9 用特區護照咪搞掂，又係擺姿態

唔出奇

我打錯字
係港共可以整聲明書
有BNO唔比你續特區

港共真係做得出

用身分證e道都出到境

石頭呢

睇下地勤會唔會督灰

會嘅咪揀去日本台灣新加坡轉機

有BNO嘅人今時今日仲會上支那架咩

除左一次過cancel所有特區護照+bno
令所有香港人出唔到境
仲有咩方法?

原來有力回應就係唔認本野

我真係笑撚左笑埋右

佢地識西咩 又唔係香港人

直接bam香港直航去英國可能仲有用過呢樣咁叫反制

中共: 不承認BNO作為有效旅行證件
翻譯做人話: : 仆街！冇招可出！

笑撚死

英國個方案話左冇bno係手都申請到，所以出入境個陣都可以唔洗用到，放心

無知嘅人真係好可怕

咁叫英國改BNO名得唔得?

杜拜轉機

再衰啲未取消曬所有而家香港特區護照
跟住學大陸公務員咁
你要護照就同佢申請

英國對等反應係咪唔承認HKSAR地位

林鄭無得返英國lu

過到英國再補領 吹呀
去完泰國玩完先去英國 吹呀

好嬲好嬲

咁就唔知啦，我識有加拿大護照香港人，佢話用唔到 passport 入境（佢有回鄉證）。

第二個明顯曲好無

即中違反人權
等住比英美制裁到清盤

要漁船size
過到水警？

叫BC

無所謂，快d取消我支那國籍，我直接轉BC

香港出境直接用身份證

除非佢玩到出境都要去入境處申請出境原因

笑左
佢咁做
全部西方國家反制取消中國護照+特區護照免簽
如果淨係去非州 伊朗 北韓
應該都無事既

中國國籍法一直唔承認第二國籍，所以好大機會係搞錯

仲有成個歐洲可以俾你轉機添

遲早拎住BNO 嘅, 就係港獨, 搞顏色革命

英國都話唔理你有冇續BNO
有BNO資格就可以5+1
我唔係好明仲去續既理由係乜

眾所周知香港人返大陸嘅就會用回鄉證，去其他國家人地比唔比BNO入境關你鬼事咩

好似好勁咁但講完等於無講

我知錯啦

特區 申請都無申請過

咁咪用廁所板出境, 去到外國用BNO入境

英國都預咗支那會玩嘢, 個BNO visa連申請人現時沒有持有BNO都可以申請, 即係你用廁所板入境英國, 到時Home Office會查返紀錄去批BNO visa.

唔好睇小總加速司
刁總：沒事，跟國安法一樣。到時候我叫月娥拍個飛機片每晚播就好了

每晚播：國家唔俾你出境，係出於關心維護一国兩制。你無得離境，社會先會有保障，你屋企人先會平安
「請支持港人攬炒法，你無得出境，保家人平安」

好撚驚啊

啲小粉紅係咪智障到唔知有bno嘅香港人可以同時持有特衰護照

Ex7actly解釋咗仲漂亮丫漂亮丫

出境唔係用e道架咩
入境我用乜到佢理？

唔止

當年有人香港想去釣魚台
港共收到order
揾海事處攪佢地話隻船唔安全要驗唔比出

洗乜你承認

Hong Kong British National (Overseas) Visa

HKBNO =/= BNO

x2

拒絕承認一個國家嘅護照，同斷交差唔多

出境原因:移民
移民都唔得仲係國際金融中心?出入境自由?

我有朋友試過轉機經過大陸, 入境果陣唔記得左可以用回鄉證用左澳洲護照, 被個海關屌尻佢中國人用外國護照

直接將bno列入港獨違禁品

改乜鳩

用得BNO國藉本身就可以填British
除非小支支連英國藉都唔認囉

發現好多人都誤會左出境要用passport
其實出境用身分證就得
點解買機票check in同入閘要用passport
其實只係因為驚你去到外地無有效既旅遊證件入唔到人地國家而要被遣返
所以其實係離開香港之前都可以收番埋本BNO
用特衰買機票去到外國落飛機先再諗用邊本passport入境都未遲

我用左BNO 5年，夠薑就拉我

電子簽證上網攪掂

最多咪比四舊水拎本特衰護照For出境用，當送瘟神

除非封晒香港人出入境 唔係用特衰去旅行 買埋回程機票俾佢睇 唔通咁都唔俾飛

同鎖國有乜分別？

佢咪唔認囉，人地去之後轉埋BC咪唔好認埋BC
本身都冇乜人用BNO返支那

無 一係就疫情全面封關

驚閪咩
而家唔使bno都可以apply visa

bno係身份，唔係旅遊證件，使
撚你承認！

係就好呀，有bno馬上變bc

其實都唔使啦
英國都話唔使本嘢

諗起以前

批鬥原因:地主

屌ching識玩

唔係喎去其他地方都有用

屌你老母出境你用身分證

用特衰去帶埋BNO去英國

做到咁絕冇嘢好講

嘩

我出境用特衰
入境用BNO
有咩問題

關佢乜事又想干涉人內政？

完全唔知你係真心定無知

到底班人係五毛定係真心弱智

你走去隔離屋同人講你唔承認人哋兩公婆嘅婚姻關係
講完仲要自己大笑

咩呀關咩事，而家個問題佢唔承認既話你係香港出境無得入BNO 喎，而家中國只係承認BNO係旅遊證件。

最絕玩法係香港西九龍高鐵去廈門過金門去台灣轉飛機去英國，或者巴士越北過境

完全唔需要show passport

比人調轉咪，，，，，

出入境用身分證

突破盲腸

考慮到香港的歷史背景和現實情況，中華人民共和國政府主管部門自１９９７年７月１日起，允許原被稱為“英國屬土公民”的香港中國公民使用由聯合王國政府簽發的旅行證件去其他國家和地區旅行。

公然違反聯合聲明

攞嚟喺香港買機票,去到其他國家入境同出境用返BNO

其實見到佢都係嘴砲姐
事實冇咁多人真係會可以順利移民
佢都冇需要做呢啲嘢

香港出境用身分證

佢ban BNO
再廢特衰護照呢

中國國籍法係承認BNO係旅遊證件架，而佢亦只會認BNO既人係中國公民而唔係英國人

廈門去金門要SHOW PASSPORT
不過係鳩望

邊個會用BNO入境

平時出街淨帶bno

要同佢哋講我好驚啊怕到腳震先得
一陣比佢覺得呢招冇用咪有下一招

啊我想拎BNO去中國玩啊

係有d 堅黃的人工幹返大陸，會用BNO當英國戶照申請visa
班支那海關係唔會分你bno定英國護照，你話係英國人佢就信你

至於點解要咁做，有人為啖氣，有人唔想比人香港d料查晒出黎
而家咁宣佈，可能就係封左呢條路

亮劍了

果邊d關員應該唔熟規矩，拎本香港護照show兩下完事

但好似 HMPO 有申請BNO紀錄 ?

斷估英國唔會將所有 2019 年前出生香港人，住滿6年後比citizen 咁盡

唔好搭CX丶其他香港或者中國航空公司會好啲

都唔關事架，如果佢唔承認既話，航空公司有權唔畀BNO既人上機，你有身份證都無用

如果佢真係要禁既, 首先禁哂所有中國籍既人包括香港人搞移民啦
果度走既錢仲大

辛苦哂,咁都比你諗到

逐個香港人搜身，有bno趕落機？

拿bno入境中國？？？咁回鄉卡又做咩撚？？

英航同台灣點會唔俾

係驚地勤督灰

你去counter check-in會知你咩國籍架嘛屌

你咁玩 隨時自動變BC

1. BNO 5+1 係有身份就得，唔洗有BNO實物。
同埋5+1係俾Visa，唔係俾BNO居留權，無違反聯合聲明架。

2. 香港出入境用HKID。
3. 去支支用歡樂卡，都唔會用到BNO。
4. 考慮到香港的歷史背景和現實情況，中華人民共和國政府主管部門自１９９７年７月１日起，允許原被稱為“英國屬土公民”的香港中國公民使用由聯合王國政府簽發的旅行證件去其他國家和地區旅行。

唔承認咪違反聯合聲明囉，支支。

好啊好啊最好禁撚晒成個香港唔俾所有錢走

他又說，由於英方違背承諾在先，

佢哋又玩失憶明明係佢地無視中英聯合聲明在先

出機票要passport 架

如果 同時有特區 & BNO 咁點？

1. 仲同支共講聯合聲明把撚咩

但買機票唔係用特衰護照買都得咩

正啊 咁即係直接認bno係英國人
快點反制我

你唔遵守當地法律政府係會有權Cut你航線，有無航空公司會夠膽唔理

機場埋到去櫃檯checkin掃本bno invalid?

歷史文件黎喎～

姐係無麻煩

笑死

迫人續廁板

係買到，但你講個問題都唔關而家討論緊既問題事，而家只係想講佢唔承認既話，大家係有機會無得用BNO出境，特區護照例外。

咁玩法會唔會BNO直接變BC架

買機票用特區一樣得, 再絕D飛去其他國家先再用BNO去英國

就係因為怕 佢反而唔怕d學生走 佢係怕中產以上個班走 呢班走左影響較大
事實上降低門檻降到咁 對中產係極吸引
但講真 係到玩恐嚇 搞黑社會式統治 走得仲快
我識兩家人已經係到考慮緊移民 支那敢做盡d 就越走得急越走得多

英國: 有香港 身份證就有BC

中方考慮不承認香港 身份證

第二個都係on 9

可以呀 佢鍾意直接3星hkid 唔可以出境
新香港人整個4星hkid 自由出入都得

不過小學雞刁種次次行一步以為自己屈人機，
點知俾人食晒佢車馬炮咁解咋嘛

用BNO去日本轉機唔得咩

個人冇續廁板 冇續支那證 係咪走唔到

國泰淨守中國法律唔守英國法律

淨係一招取消你 hkid 就九成人腳震啦

而家續既原因係特衰護照將來可能冇咁多國家可以提供免簽證，揸住特衰下下要申請簽證個下煩

口交部幾時先請到個right candidate

佢都可以做到唔承認係旅遊證件之餘亦唔承認你係英國人，中國國籍法係apply落基本法附件三度

呢個情境咁特殊，有冇實際例子講下

晴天娃娃好慘 講真話都俾人笑

睇下東德係點樣收皮

就係精英中産走佬去西德

關唔守英國法律咩事，你係香港開航線就要守返香港法律架WO

正喎，係就快

呢個唔係英國內政咩 ?

唔係囉，好多中產拎人工去比，話唔捨得走

其實佢最多只能做到working visa單方面取消，但人地地方係俾你工作你咬佢食

可以用護照出境架

其實可旅行可以唔須要戴身份證 出入境都可以用護照

支那而家都未唔承認BNO係旅遊證件，點會有實際例子畀到你，但佢唔承認既話好大機會無得用BNO出境囉，因為中國國籍法係基本法附件三入面

咁咪去到英國先拎本bno出黎

我用特衰去日本台灣再轉英國咪得

係就快
唔好比藍絲移民同去旅行

咁又點呀而家有啲人直情係冇申請特區護照，一直用緊BNO喎

咁你割願走唔到都唔續無人幫到你喎

支那人係夢中承認過BNO

英航唔俾英國國民上機飛英國

由於英方違背承諾在先？
共產黨到底可以幾無恥

咁但係香港人唔係多數出境都係渣特衰咩，夾硬要講用bno出境有咩實際意義

我連出街都係拎bno
屌你身份證有rfid

high class啲

咁都俾你諗到 我地大獲了

有一刻我重諗緊係咪我睇漏左啲咩,
原來全部都係弱智
不承認BNO有乜撚野用
你話揸BNO禁止出境就話姐。
漂亮

航空公司Check Passport唔係睇目的地承唔承認㗎咩？出發地唔承認又如何？ 除非港共癲到禁止用身份證出境囉

認真講，禁bno較大影響係走左既人唔可以返黎。

將來UK你要proof stay 幾耐去拎citizen, 就要用bno 出入境，咁就返唔到香港。

結果係，而家好多人話要keep住層樓收租support個邊生活，咁不如干脆賣9左佢，成舊錢搬走。

又有人搬石頭砸自己腳

有無巴絲可以整番張BJ版恥笑圖賀賀佢

乜原來而家英國jurisdiction可以延伸到去香港個司法管轄區架？

講咗咁能耐，都未有人走

咁呀校長點出境？

推民族自強 香港獨立

即係點呢？入香港境用HKID
手揸BNO本身喺香港又唔會有領事庇護
除非強制BNO 同HKID二揀一
但又無得verify

所以其實佢咁樣正正顯示支那實際做到既野係唔多，咁樣只係姿態多，我覺得佢最盡可能會以後出境都要政府批先出到

考慮你做完都唔撚痛啦柒頭

特衰護照：好嬲好嬲

鳩噏少陣啦

撚伯

其實世界上有無類似而家BNO嘅case

不過咁搞法係政治問題唔係法律問題

中共個立場本來係當BNO係旅遊證件
因此BNO持有人在香港無領事保護

BC

笑到仆街

大陸狗真心弱智唔係扮

究竟佢地識唔識用腦袋思考？

睇到好老尷
毒奶粉影響真大

揸住香港身分證，冇試過用護照係香港出境！

跟住英美不承認特區護照....

經支國去到越南去囉

係喎 自膠先

係咪真係咁on9呀?定5毛造勢

不嬲都唔承認bno啦，除褲放屁

歷史文件

你講既所謂好多 都只係仲搏緊個班
但有好多已經搏到咁上下有舊錢有層樓個班 佢地本身就有能力送仔女出去 依家可以全家5年拎居留權
對佢地黎講為仔女犧牲陪佢地定居係非常有價值 因為以前投資移民代價好高 咁樣計呢5年既犧牲絕對值得

駛撚你承認

如果英國又將BNO直接轉BC, 就真係要多謝祖國助攻喇，謝主隆恩呀！！

班友係咪以為講緊英國人冇得再入去中國

我係度諗
BNO只是旅行証件係一直的講法
goolge BNO只是旅行証件
有林鄭 葉劉 11哥 689 等人咁講
咁現在高調話 ：中方考慮不承認BNO作為有效旅行證件
咁即係你鐘意乜就乜

而家英國話你lost左或者未續期都可以申請2021年頭個特別visa，到時用身份證出境囉

Gphone好串

之前個澄清

政府澄清限制市民出境的謠言
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
就今日（七月二日）網上有人謠傳所有香港市民出境至中國以外的地方前必須得到政府批准，政府發言人澄清絕無此事，提醒市民切勿誤信虛假消息。

對於有人在網上胡亂散布謠言，政府發言人予以譴責。

完
2020年7月2日（星期四）
香港時間18時09分

CLS 咁快拆到

咁用特衰護照囉

唯一諗到入境前要check SAR passport
有外國出入境chop先放行

其實好撚簡單 用特衰護照買機票 機場check in
去到其他國家用bno 入境

唔洗你承認其他國家承認就得啦

以後可能連出境都唔俾用身分證，要用特衰護照

又反制自己人

你班BNO打把仔咪撚旨意用BNO入我支那國土呀

航空公司CHECK IN，入禁區入境事務處係睇PASSPORT。
係個度閘住。

最好啦全面取消身分證

bno係香港同支那不嬲都冇撚用架啦
你以前都冇承認過架啦，扮乜鳩承認過姐
夠薑咪禁錮300萬英國國民囉

咪係囉

我本身都係咁認為，但事實真係有人唔肯去當然仲有部份會去

可能遲下申請特區唔准有其它國護照.

係英聯邦

咁咪由旅遊護照升做國民護照

下步叫支持國安法果70個國家唔好承認BNO有效，唔可以俾人用BNO入境？

大家扮驚啦 無胃教精佢地

有人會用bno入支那境咩

social media account = passport

咁咪用特衰出境囉，你咬我咩

靚抽

笑死人咩

出本特衰護照用黎比法庭收

咁就間接承認自己係CHINESE喇

唔承認Bno有咩用，咁叻咪玩大d 唔比所有人出境囉

咪支那囉，咁你唔出境咩?

咁本廁所板都仲有存在既價值
雖然一直都好想剪撚左佢

紅官：好嬲好嬲

又要高壓統治,但又唔俾人走
又要吹到自己有幾把炮,但又唔俾人走
又要送自己仔女去外國,但又唔俾人走

曲到圓

Noticed

但揸特區護照一樣唔可以用嚟入境中国
一定要用指定旅行證件

點解可以咁唔知醜話英方違背承諾在先

好消息黎~~~~

bno本身已經同支那同港共一啲關係都無

方法我知可以
但身份問題
咁同香港班牆頭草無分別，左右都奶

之前講香港人有出入境自己嫁
唔洗經海關，你出到境就得嫁喎

出境用身份證
除非你check in果陣有個國安係隔離睇實

BNO 唔係佢控制範圍
其餘兩樣係
講左啲咩自己諗諗

其實中國一向都唔承認BNO
你拎BNO入中國係直情犯法 雖然未聽過真係會捉

唔肯走個班 呢刻佢地見樓價同個市好似仲咁好先會猶豫
唔係你以為鬼國上面搞到大災變咁都要橕住香港個市

但有人開始走 就會有人會諗自己點解仲要留
香港人係港豬 港豬係最勤力 但另一樣野佢地最叻
就係羊群心理

認同 所以要足夠多人走先可以吸引到呢班人一齊走

咩左右都奶? 我出境有合法文件出就得，你理得我非洲黑鬼

總之搵志同道合嘅人一齊去啦

你入禁區前 都有人check你passport+登機證 先可以進入禁區

你冇搭過飛機？

根本冇需要吸引唔想走既人一齊走

機票唔係跟passport 架咩

無錯 唔可以懶醒去解釋 比人去做應對
我地應該要大叫 「慘了！媽的老子續本費白賠了！！！」

痴線 好L驚

譚生

show本特衰已經得

咁拎加拿大美國澳洲紐西蘭個啲係咪全部當間諜

睇支共d所謂反應反制真係好撚好笑

你係著眼出唔出到境姐

唔俾出境
藍屍都反枱

邊個會渣 BNO 入中國境？

你知唔知入境中國係用回鄉證 ？

你叫佢交個數據出來，咁多年來有幾多人渣 BNO 入境中國睇睇 ..

咁又點 出過國未

其實有咩好討論 冇犯法又唔會出唔到境 你拎特區護照走 一樣走到㗎 佢理鬼得你個最終目的地咩

嗰個avseco 係對你個人係張boarding pass 個名咋

哂氣 ，永遠有人係咁極端 其實香港地渣哂兩本護照既人唔少， 咁又係奶共

新抵壘政策

呢個係依家嘅做法啫，唔代表將來係點

例如，推行健康碼出境已經好多嘢玩

分分真係鎖港

你去到當地張機票都用完啦

支那人唔可雙重國籍
唔知都正常

櫃枱check in 要出示護照

再唔係佢改規矩
乜都得

BNO 係香港人同英國政府嘅關係，唔關中共事！

邊個用 BNO 入強國咁有型

你諗清楚你去旅行落機之後有冇人睇你張機票？

入境淨係睇證件
出a 國家境可以用a passport 之後用b passport 入b 國

下一步會唔俾人用特衰以外文件出境，英國唔認特衰的話，香港人會冇得走

咁去程回程咪要入兩本唔同passport ?

本民前黃台仰 李東昇，都係靠BNO逃生去德國。
BNO係英國護照，連強國香港暴政都無能力註銷。

中國網民以為拎BNO冇得去中國同香港

以為趕走班黃絲去英國 好開心

Lm

咪用第二本, 你吹鳩仗咩屌

黎lo 你咪晤好比，睇下邊個大獲d，dllm 我嚇大架

唔撚係掛 唔會做得出掛

知唔知點解肺炎再大爆
有冇諗佢會學澳洲個招，出境要申請？
有冇諗佢點解要先解決左唔承認 BNO 先做到上面講個樣？

咁你仲想點?

有咩問題？？？？

咁我買來回機票點買
冇得用a passport 出b 國境返黎喎

支那人真係弱智架喎

咪撚齋吹啦，快d實行啦

佢check你個名姐
用身份證都得啦

英國都無承認bno 係旅遊證件， 因為係國藉證件黎？

乜野呀，BNO 可以係任何英國使館協助補領，一係你到英國移民局話要補領就得

係差點樣離開香港，除非玩自殺全香港人唔俾出境要重新申請護照

屌

用SAR 離港， BNO入英， BNO離英， 身份證到港

你係咪未離開過香港？

鳩up 永遠最簡單,
到自己做果時就碌撚咁

唔係因為武肺 大把人走左啦

關中方咩事

機票可以來回填兩個passport number 架咩

香港遲下都會這樣，
好快有防火長城鎖網，加上CCTVB日日發放假消息洗壞腦。

屌你用得BNO 去英國仲打算返香港

究竟咩人會用bno入支那呢？ 答案係正常人應該唔會

回力鏢

我出示 機票 身份證 特區護照
咁有咩後果？？？？

英國出境唔睇passport 㗎天才

冇人想去支那

咁去旅行都唔想拎廁板架

係，中共特登唔講BNO係國民身分

想入英軍 渣支鎗返黎

自故以來，中國冇認過BNO 係有效旅行證件，佢只係講返d 呀媽係女人既野

唯一比較合理係，旅行證件 變 國藉證明，基於桂民海實例，你首先是中國奴隸

然後做佢要做既姦淫擄掠-

巴打醒撚到

突破盲腸喎

BNO CITIZEN!!!!!

香港機場都只對名唔對number

邊度有得睇？ 想去笑

點解唔禁埋外國護照?

會有人用bno入境牆國？

身分認同

歷史文件呀

到你用a passport checkin 完攞左機票
再出境個時 b 國出入境就唔會睇你機票嫁啦

再者 上面既case 已經再講多左 而家都未話禁止 airline 受bno

點解係要我拎本特衰姐

中共就係想玩野，睇下地勤/香港機場會唔會強制督灰

香港 英國 香港 嘅出入境流程，
只有英國入境時要BNO，
訂機票 check in可以用香港廁所板，入境香港用ID card。

信中共果套你都on9
係咁中共夠話南海係佢領土啦, 結果咪準備比人打柒囉

中共果時夠話會禁國泰, 最後咪一人退一步當無件事, 中共敢搞BNO先算啦

咁你留係度囉

如果佢用呢招...英國大可以唔洗你出示實體BNO入境....
佢跟本有晒記錄

香港人出入境用身份證架

基本法腐乳出入境自由

呀生，海關睇唔到你機票跟咩passport

支那人酸能到

我係英國人呀屌

咁你咪用bno囉

幹得漂亮 漂你老母

唔洗諗香港機場一定會 咪人手check bno就彈回頭唔比走

已經講咗唔洗， 話明你入境嗰陣攞住本過期嘅都都確認到你身份

懷疑未出過境

BN係统稱黎 包曬BC同BNO

點會唔對
有同名同姓架

我唔駛用BNO喇，驚你走唔到咋

身咩份認同，如果支那搞串個party 唔比BNO 出境，咁咪揸特衰出，走左先放棄本特衰唔得嘅？
支那係光明正大嘅就唔好用埋啲拿咋手段困住啲BNO 人士啦
再者，支那真係好嘅話，話知啲人揸住10本外國護照，啲人都會留係度唔走㗎

呢招對於美帝同英國真係致命一擊
支那亮劍真係勁

哈哈哈哈哈哈

嘩真係好撚驚

跟名.

試過用hksar passport訂機票
但最後淨係帶左bno都照得

航空公司對名only

攞佢嚟試用督灰系統

又要留港不留人

到而家有人準備拉隊走人

又賴死lur地

又流氓又柒

BNO入到澳門同香港
入境條例寫到明BNO係證明居港權嘅法定文件之一
澳門就當佢英國護照免簽6個月
中國就唔得，但早年有人試過中旅社出簽證落BNO係過到

咁咪用特區買lo
而家申請5+1根本連拎本bno 都唔使
直接同佢講你有bno 已經得
咁點解唔可以用特區買機票

又唔會姐, 我相信入境應該要用特區
只係之後申請BNO VISA 果時只需要確認到你BNO STATUS
可能只需要填你既BNO PASSPORT NUMBER 都夠

BNO過咗期個啲洗撚你承認？

一個國際大城市真係唔比人出境嘅話
唔洗我地 大把人都會出聲啦

好耐冇去旅行

好多連登仔唔記得點出境
連點入禁區都唔記得左

航空公司唔認又另一件事 唔認等比人禁飛英國

諗清諗楚至好講啦

諗咗成日得依啲

我特區出香港 bno入英唔得咩

由於英方違背承諾在先
笑撚咗

有中英聯合聲明至有基本法，
強國唔遵守中英聯合聲明嘅承諾，
唔好奢望強國同香港暴政會遵守基本法。

禾巧京京唷

加快有錢佬徹走姐
高官仲驚

真?
有FD同行係日本返港用BNO，要CHECK埋佢HKID CARD。
有香港居流權先得。

我都係講入去嗰刻啫

承諾？個份歷史文件嚟姐！

等睇香港暴政宣布藏有英國美國護照係非法，藏有BNO等同藏毒。

只係個SIA懶你用特衰佢一樣問你拎HKID
你話搵唔到，佢就會照做

7.23 6:17pm

港台仲係頭三位

聰仔bbc訪問第5

第四係大陸垃圾片

暗夜星辰呢

今次仲唔係搬石頭砸自己隻腳

其實海關check passport 都只係核對你機票個名同passport一吾一樣 ....
最後出境都係用香港身分證

有鬼遺反呀. 人地係比你visa 申請移民, 唔係直接比Bc 喎.
仲有嘅係張廢紙拎黎講托柒咩

技術上你用特衰買機票
去到英國用BNO入境都得

不過唔知捉唔捉到
同有咩後果

咁評估3M裡面有效BNO既會走有幾多，往後只係用黎旅遊又幾多。
用黎旅遊既每次出境用特衰CHECK IN 都間接講一次首先我係中國人

直情唔承認英國好過喇

上機要落地果面承認既pp，當英國唔認SAR，BNO禁出境，咁香港人點走?

哎呀！仲諗住用BNO去大陸添

支那個腦又唔見左

係咪弱智?
用特衰飛去第三國, 再用BNO飛去英國咪得囉
記得買兩張機票

英國: 我出包機接持有bno 英國公民離開香港，並即時關閉在港英國領事館，與支國斷交

對名咋，睇你登機證名同證件名係咪一樣
你比身份證佢都得家

BBQ透爐用

親的評分太低，唔可以出境

轉機

基本法好似講明有出入境自由, 等又被附件三override啦

大家快啲去支持大陸搞串個party
到時香港唔俾bno出入境就可以加速穩定我哋個未來bc

唉！又俾英美再多d彈藥

林鄭老公

80年代台灣都要申請先可以出國
唔係人人都有資格去出埠

基本法夠話有言論自由

去第度轉機囉天才

講左唔會

唔好白癡啦

中國一向唔承認BNO, 中國境內一向冇英國領事保護香港人北上用回鄉卡，出入香港又用身分證

航空公司check目的地認唔認本護照（返香港用身分證，所以回程都冇問題），出發地承唔承認關佢春事咩

中國夠唔承認台灣護照啦

等睇大英帝國反制

其實點解仲有人拎基本法同聯合聲明黎講

腳咩震
BNO其中一個條件係持有人要有香港身份證
如果冇咗，即係冇國籍，直頭可以變BC

唔排除

嗰個國家會質疑你點解無BNO入佢地境嘅紀錄

CLS, 咁撚賤嘅国家都有

係，中共近年特突唔批簽證俾有華藉血統的外國人，迫佢哋用回鄉證去大陸，如果中国要捉人，外國領仕冇籍口救。

加速伊利沙伯女王號嚟

擺明係循例 回應下 同做畀啲 中國人 睇

點會腳震
唔洗做中國人 幾多人想

去到英國airline check in counter
佢會幫你改返

airline只係care你可唔可以入到目的地境

咁你入人哋境咪用BNO囉..... 救命，從來你出境證件同你入境證件都唔洗一樣....

大把人雙重國籍， 識人有晒美加但住加拿大， 佢入美國係用返美國護照， 入加拿大就用加拿大護照

正解
試過用特衰買機票，轉機時show返特衰，到最後目的地入境時用返bno

其實除非出境時認真搜袋，如果唔係都幾難知身上有bno

英國剩係取消特區護照免簽證已經夠你玩，跟住五眼聯盟一齊做，神根冇埋就笑死

咁樣做法係種族歧視來

發覺呢個Po好多9upper好似未出過國坐飛機用兩本護照咁On99

唔使太認真

支那會care種族歧視?

照你咁講咁駛咩要先飛去另一個國家
特衰出港, BNO入英都得啦

中國不承認就會視為非法

走回頭路嘅話
得番申請審查呢招最可行
查你家宅三幾個月先批

唔一定要入境嘛, 喺airside轉機咪得

尋求取代中國 美在非洲發放大額貸款

其實實質影響真係入唔到澳門，但支那地方去嚟把撚咩

個po睇到支那入面真係有學識嘅人個比例係點，成班太監喺度漂亮漂亮，講啱情況果個就俾人笑

洗乜我地評估?
要走就走, 要留就留, 理得佢3百萬個定300個
BNO人士第時要用特衰出境旅行/ 移民走佬, 原因係因為支那用下三流手段去剝削BNO人士自由出入境嘅權利, 唔好本末倒置
支那出茅招先, 咁BNO人士同時揸住BNO同特衰, 咁用特衰出境又如何? 有本事咪禁埋本特衰囉
甚麼間接承認自己中國人? 廢話啦, 我而家要出境咋嘛, 你要我講句" 爹親娘親不及習主席親" 都得架, 出左境, 過左海就神仙啦
再者, 大把外國出世ABC, 冇支那藉都被中國人啦, 講經咩

我本特衰過咗期唔想拎返喎，原來有用？

不嬲都係咁講， 係有啲天才唔知做乜9要去第到先

無突登唔批，拎簽證定旅行證不嬲有方法分

華首
小朋友外國出世時：

父母雙方拎中國護照，一方有其他國家永居=簽證

父母一方拎外國護照一方拎中國護照無永居=旅行證

呢兩個比較常見

香港就慘
父母一方有特衰加身份證既話，都大機會要你做旅行證（返香港搞就係回鄉證），你要申報佢地會查。

事實上用2本passport出入境某啲國家係會比人問
仲要特衰同bno本身唔係國家嘅passport, 唔係度度識你呢2本咩嚟
入境UK都未必知BNO啦, 係你少旅行ja

其實BNO一直可以用嚟入境澳門
以後要改用身份證入
即刻望吓身份證有冇唔見先

而家入境條例講明揸BNO可以直入香港，唔需要審

唔好當中共弱智
共產黨好有呢方面嘅經驗
睇吓玩唔玩咁大架姐

同埋一直唔受理BNO做簽證
口岸簽做到十成條友發緊夢無問清楚上級

我都係
97到今日都一直係用緊BNO

你咪唔好承認
反正唔會攞bno返大陸

更正確黎講係唔會去咁危險嘅国家

「入境UK都未必知BNO啦, 係你少旅行ja」

我過去兩年用BNO玩歐洲返英國不下十次

同埋入境你Show一本Passport咪得，邊有人叫你拎哂出黎咁低能

個個係機場保安來ja

非中國籍嘅BNO可以

邊L個香港人拎BNO返大陸呀
而家請都唔返啦

又話留島不留人
屌你啲做法成個陳同佳咁樣

有幾明顯 有機會真膠

小朋友你其實係咪未搭過飛機？

咁入英國境果時根本可以用BNO添啦, 你拎住本過期BNO 唔比你入期添
又唔可以係關口度落地整BNO VISA

唔關事
真係會問

如果你上次用特區入日本，今次用BNO佢真係問你點解

中共又準備自打嘴巴

咁首先入禁區無俾人SCAN到 BNO再充公，
再去英國時候依然可以用特衰入境先。

港共鐘意點就點嫁啦

其實關員問野好正常。。。
你又唔係身有屎

你揸長Visa第一次入英國境都會問長問短啦

揸廁板都必問啦

我都諗緊
離境要俾passport架咩

我想講而家英國BNO個政策係可以完全網上搞同出電子簽證，BNO過左期同唔見左，如果我無睇錯即係理論上代表無人會知你有無申請英國5+1簽證，咁只要用特衰乜都唔洗帶就搞掂啦，上面點解咁多人好似好驚咁除非佢真係玩到最絕既全面封關禁止出境，咁就即係即時變新疆

相信英國今次5+1可以網上搞又唔洗有實物BNO同出電子簽證係有考慮到而家香港既風險

多過你搭的士

乜一定要帶住bno 㗎咩？我本bno 冇左都可以走佬去英國㗎，有咩問題？

唯一嘅問題係假如只係旅行要回港，身在外國拎住bno應該買唔到去香港機票，咁就廢咗bno嘅旅遊功能，一係有去冇回頭，一係持有一本特衰回程用，但我唔想拎

你入禁區前係要scan passport

嚇死我
好驚
唔反喇唔反喇

黑警《暗夜星辰》洗白片上架，鍵戰請用電腦版入場做任 !!!!!!

做完任再幫推

今時今日想走佬都唔坐cx啦

我出trip一年去幾次日本，bno/特區間住咁用冇人問過我點解用唔同passport

係有一次去完泰國直飛澳洲，入泰國用bno, 入澳洲用特區，佢問我點解本特區冇泰國既出入境章

如果中方唔承認, 參照支持國安法的國家數目,估計會有大約 50 - 60 個國家都跟隨唔會承認, 拿BNO可能都去唔到呢d國家, 而 BNO 作為旅遊証件會大打折扣，令英國丟臉。
呢個應該係佢背後嘅邏輯 , 是在國家層面出發, 不是從個人實際制裁出發。

今鋪英國真係幫到儘

問題 如果在外地出事 中方唔承認 我拎住bno搵邊個領事館？

佢對樣對名咋

其實佢咪教精人咪仲好
由得佢咪誤會
反正都唔關佢哋事

留低等變BN啦

問題，如果在外地出事，中方唔承認，我拎住bno搵邊個領事館？例如地震，我要返香港，點搞？

考慮？ 做啦柒頭

你真係啱啱上2登喎， 每次外國死人冧樓天災橫禍， 2登仔都會打撚晒JJ話BNO可以坐英國包機走人

Nope唔受
無聽過香港政策有變

所以傾過一個Case
一個居港香港出生父母都係尼泊爾人既尼泊爾人拎香港永居+BNO係真係去唔到中國，尼泊爾政府又唔受雙重國籍。你只能放棄BNO去申請尼泊爾護照做中國簽證

估計會有大約 50 - 60 個國家都跟隨唔會承認

你用香港護照 中國都唔會理你架
武漢肺炎 大把人用bno搵英國幫 香港同中國都唔幫

BNO不嬲都揾英領

你報特區護照俾航空公司
去到入境用BNO跟本無人知
除非佢搜你身check有無另一本護照

are you fucking Chinese?

中國人去外國，係中國要咩手續知唔知?特衰跟足囉

入得十幾次境就代表曬所有人?
你係咪試曬飛機 eurostar 巴士 同揸車入境先?
你自己google下bno入uk有多人比人問過
仲有而家唔係講緊你入境show幾多本passport出嚟

英國不嬲都送你返london先...

哭𠹌左

要有效地「唔承認」BNO係旅遊證件，後續可以做嘅嘢可能係:

1) 立法要所有BNO持有人申報，限時交出予以銷毀。
2) 申報包括以前有冇持有過BNO, 無論係過咗期定係已經遺失。資料用作出境管制。
3) 虛假申報處以不少於6個月監禁。
4) 所有香港人出境要申請不反對通知書，基本上核心家庭成員唔可以全部不在香港 。
5) 實施資金/外匯管制，等你錢走唔到，人就唔易走。

即係全面封鎖香港，變北韓，或二戰後東德。

惠康考慮不承認易賞錢作為有效印花

唔使bno,有visa咪得囉

可能大陸冇傳媒報道
班官又唔識英文

THE END OF CCP

其實呢， 我攞澳洲護照入英國一樣問呢問路， 唔洗咁介懷呀

買機票而家唔需要打護照號碼
入香港就用身分證

除非支那迫到全世界航空公司唔俾用BNO check-in啦

係就快D玩啦

支那迫到全世界航空公司唔俾用BNO check-in???

Who give a fuck to CCP

睇新聞葉劉話航空公司可以咁做笑咗

1至3都on9都話咗bno係身份 你銷毀咗本實體唔代表無咗個身份 過到去英國搞番話乜易

堅春爽唔係話英方已經履行完畢了嗎？

唔係咁撚廢下嘛？仲考慮
雖然唔承認都無人理

咁已經唔係唔承認咁簡單，係變新疆

可以引用：沒有持有有效旅遊證件，不准上機的做法

或用緊急法：禁止使用BNO作為旅遊證件買機票

一開波又話我去得少
而家又問我可唔可以代表所有人

不過我又真係飛機、Eurostar同Coach都用過喎

重申一次，關員問答係好平常既事，啲人去得旅行少先咁驚關員問

= THE END OF CCP

PREPARE FOR A WAR

97後除BNO外無其它國籍嘅人係可以申請做BC
BC再申請visa入中國唔得咩？

正常
因為你得回程機票佢一定要check你有居留權
BNO上面有寫ID佢咪要對

BNO 五眼 歐盟 日本 台灣 認已經夠嗮用，
其他就無所謂，無興趣去強國開口獨裁支持者 北韓 古巴
BNO係英國居留證件，唔係只係旅遊證件。

傻閪先搭國泰

其實你地有冇睇英國份野
講到明就算你用SAR 入境, 只要你有BNO, 唔見咗又好, 冇續期都好,都可以申請BNO 個VISA

其實可以唔俾佢 scan 的

同佢講唔願意俾佢收集個人資料就得

可以點樣唔承認?
用bno唔出boarding pass?

你唔俾出境，同二次大戰猶太人有咩分別

咁你又唔好睇少支那
佢可以迫到全世界同中華民國斷交
台灣人想入聯合國參觀都唔俾人

IATA其實都係支那買通哂
好似WHO咁

你啱，唔記得左2009年邊界、公民身分及移民法案

呢個Case太舊

買機票、香港出境可用其他護照，
BNO係入境英國用。

PAST

NOT NOW

純粹諗到問下
黑警死全家
林鄭落地獄，全家不得好死
五大訴求 缺一不可

但一咁做就得罪英美

GO TO BRITISH EMBASSY

不嬲外地BNO可以揾英領

係，但如果我拎支炮出黎。叫航空業買機票唔准用BNO 呢？ 唔係講出境櫃位檢查，係買都唔俾買

可用白色恐怖方法

話係行政決定

噉嘅話可以乘搭華航，華航往歐洲航班一律繞經俄羅斯遠東地區，不入中國空域

強國認唔認對英國嘅BNO無影響，

強國唔認台灣護照，但台灣護照免簽國家多過強國護照成百個。

現行政策下，我睇唔到出境可以點樣搞你
不過可以喺入境搞你，佢可以通知各大航空公司，唔俾bno登機進入中國(包括香港)

睇外交部啲片 真係聽完哭撚左 笑死

我意思係，只係BNO夠唔夠入香港境

可以呀，最驚你唔敢咋，到時保證300萬BNO 人士會諗方法走
都係果句，final出得到境，過左海就神仙

其實佢可以玩取消HKSAR護照: 例如離港超過3個月, 返香港要提供去過咩國家同埋做乜嘢, 提供唔到即當你去左英國, 跟住可以取消你本HKSAR護照, 咁就冇passport返番英國 (e.g.買唔到機票/出唔到境)... 除非5+1年之內都唔再返香港直至攞到本BC,

我本身一直都係陳述緊用唔同passport出入境有機會比關員質疑
同埋有啲國家未必知你呢2本係咩passport呢2個fact
並唔係argue緊關員對答呢件事正唔正常, 或者會唔會令到你入/出唔到境
係有條友突然串鳩我未搭過飛機啫

希望係

香港唔同澳洲，自由出入境真係基本法腐乳，要改既話我諗要人大開多次會先得

咁英國宣佈收番香港嘅機會又提升了
界限街以北俾番台灣 , 界限街以南就由英國再管

今次個visa好似唔洗有效BNO響手喎。有火車頭護照都拎到個visa

第二 round 抵壘政策開始 今次 land 左 UK 當你贏

我唔係介意緊關員對答呢件事正唔正常, 或者會唔會令到你入/出唔到境
只係有條友突然串鳩我未搭過飛機

仲有拎唔返MPF

譚伯：

咁咪用特區出境, 再入埋英國境囉,

唔通要拎住BNO入英國境先算數咩, 咪袋係袋

Who give a fuck?

質疑又點，未必知又點
佢無知又唔係你錯你又唔係身有屎
你又講到好大件事咁

多鳩餘

係咪想變相玩 BNO 持有人剝奪出入境自由?

係就快啦唔好等禮拜

而家大方向都係似想將香港人新疆化 孤立香港人國際身份 得返中國人身份 阻止其他人插手
方便任佢魚肉

基本法有句：除非受到法律制止，可自由離開香港特別行政區，無需特別批准。

應該777立條法就得

但每次加速 香港人呢個身份係國際舞台愈黎愈重要

BC is coming

agger

CCP

算唔算侵犯英國公民權利？

BNO CITIZEN

我最初都係好平淡咁講一句會比人質疑啫
你點樣get到我覺得大件事

我意思係，揸特衰出香港境，係香港做既手續跟足中國人去外國。

有心走，暴政玩嘜都無所謂，
留係香港，繼續被溫水煮蛙，十年左右，香港必然成為集中營。

是咪未搭過飛機

強國人思維，真係唔怪得，
強國人係強國要揸護照出境，
不過，預咗香港好快變成強國集中營，護照要寄存係暴政嘅警署。

唔俾攞MPF?

機場入禁區唔係都要護照?

有心走，暴政玩嘜都無所謂

agger

係check登機證，唔係護照。

宜家先續？

試過唔見左身份證
靠bno出入境

都要出示護照

wfc，出境用特衰囉

其中一個影響可能係去澳門唔用得BNO

BNO 係唔係有效旅行證件，其實係英國內政，中國考乜Q慮

屌你 不嬲都千方百計阻止你用BNO入境屈你申請回鄉證架啦

暫時香港機場入禁區係過保安，唔係入境處，
唔同強國過邊防都要護照，
當然，將來可能藏有BNO已經判終身監禁。

玩到甘 到時藍絲暴動了

唔比既話200%WW3，禁止外國國民出境係戰爭行為

突然唔係廢紙一張

換bc了

班objects永遠只有做多咗

關你撚事

用唔用洗撚你批准

中英聯合聲明只是廢紙一張
所以英方並沒有違背承諾

我又想睇下叫英航唔好俾bno買機票

試過，直行直過

真是笑死人

777立法邊夠人大咁高效率

英國人唸野好周到 勁

准 唔係準 罰抄5次

可以用BNO入境香港，因為BNO有寫到HKID
只係入境嗰個會問下你點解冇HKID

特衰政府叫香港旅行社航空公司不接受BNO買機票, 要用特衰護照

飛過咁多次，次次check in都比本護照地勤，即使自助check in都要scan護照，話拎身份証出境班人，究竟係咪未飛過

日本個地勤問拎黎睇

首先你要有其他護照上到機先，得bno到時唔洗諗，一ban左即使比你買到機票都check唔到in

我唔認李嘉誠身家多過我

首先 成班人咁驚拎bno被迫害
咪搵個第三地做中轉站
我飛日本再飛英國係咪唔得先
Bno係身分唔係一本護照無左個身分就消失
第二 佢地夠疆咪禁出境
名義上bno係英國國民
再加上香港有數以十萬計非中國籍居民
禁出境全世界都知下一步就變新疆
但香港最大優勢係沿海
新疆內陸加上受迫害都係中國國民
佢咁做西方想唔動武都唔得
原本我都唔信香港可以引爆三戰
但睇黎可能性唔係零

P牌仔呀

check in 要 passport 係目的地國家要，唔係入境處要，入禁區要 scan passport 係防止你白撞，法律上係唔需要 passport 出境既，你試畀本護照海關，佢問返你羅身份證，上機前 check passport 都係空姐 check ，唔係政府人員啦。如果話政府要航空公司當BNO係無效證件，當然OK啦，香港政府打橫黎係冇問題既，到時咪用特衰出境囉

外國反制唔承認特衰護照

我真係擔心有出境管制
根本無人可以阻止中共咁做

得bno
睇黎要申請番本旁身

BNO 夠入香港，因為佢第一頁有寫你有香港居留權，入境會比你過

竟然係咁

入禁區係過完保安，再經入境做離境先入到禁區

痴線係都中國護照啦
點會搞9香港護照 到時block bno出境點幫你

用BNO 邊可能入到中國...
回鄉證仍是港澳民眾來往內地的旅行證件

淨係4呢點已經夠玩
每年唔可以離港180日
每次出境好似工幹都要申請

淨低既家庭成員就做晒人質

屌 人地英國都話實體bno都唔洗
理得你出境要拎埋良民證吖屌
過左海就神仙啦
低能支共

入境「正常」係可以,當然會問多幾句
唔好唔記得本來就有義務帶身份證....所以唔好話唔記得

BNO係有效身份証明文件，入境根本唔會問 同埋我有帶護照無帶身份證，係無問題，同埋係無義務一定要帶身份證

入境條例17C呀

你拎到護照點會問你拎身份照啊，知唔知咩叫有效身份證明文件啊